[移民撚] 移民問題整合 post

為何香港人移民會破壞當地社會生態? 論點有三

移民還是爛頭卒，香港抗爭一代去留皆悲哀

西班牙語♡移民: 烏拉圭墨西哥阿根廷快車

香港有90% 想走嘅都只係 [𧕴民] 而非 [難民]

難民夢碎: 美帝拒收難民 台灣移民審查嚴格

移民撚哭泣: 香港難民法案 已收皮

環保移民~由你我做起

其實去到外國最歧視你地唔係鬼佬

其實去到外國啲人都係當你 Chinese

一走你便輸了

我發現香港有一部分年輕人，一口咬定香港已沒有前途，非要離開香港才有生機

假設你留係香港，21 歲時:

點解咁多連登仔叫人走，但偏偏自己就係香港供緊樓，好食好住?

移民英國做麥當勞，不如香港做 uniqlo

香港只有移民，沒有走難

移民外國 - 或致港女港男脫髮地中海

移民考量 - 外國失業率高企

香港人連幾十單都恐懼成咁，仲成日講移民

移民？ - 年輕人或面對排華風險

本 HR 發覺吹風叫人走嘅都係未打過工

移民算唔算拋棄咗供緊樓嘅手joke？

英國加拿大肺炎爆得咁犀利，啲人趕住拎出世紙？

移條鐵咩？

已經出咗咁多個 post 叫大家留低，努力過了

4盤頭話整合post又冇新內容唔計錢.

上面真係麻煩，乜撚都唔計錢，愛國唔洗食飯？

牙4話唔計.

HR 你住緊邊